【突發!!!】今晚6：30紅磚大學人鏈

今晚6點半係A core搞人鏈 有無人join

目標圍哂成個poly一圈 由A core去到Z core再番轉頭

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推十連 1/10

2/10

3/10

實搞唔成 埋土咁多港豬 屌下閪又一日啦

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

721 831 908

埋大人比啲風骨嚟睇下

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

職業大學

幫推

Go

拖手筆了

推呀!!!!

會唔會太突發，喺goop同hall 宣佈下先啦

無入goop又無住hall

歡唔歡迎校友先

無任歡迎!!!!!

推到所有poly人都見到個post

集思廣益大家有咩提議

Tui

繼續推推到上熱門

拜託大家幫手推

自堆1000次

1/1000

推

2/1000

3/1000

4/1000

5/1000

6/1000

7/1000

8/1000

9/1000

push

校友都得可以過嚟

10/1000

11/1000

12/1000

Push

13/1000

14/1000

15/1000

16/1000

17/1000

18/1000

19/1000

20/1000

21/1000

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

埋大仔企出黎

22/1000

23/1000

24/1000

25/1000

26/1000

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

27/1000

真？

28/1000

推！
垃圾埋大
叫光復香港都無人應

前埋大HD可否join?

6點半 A core等

咁突發 推

今晚見

多謝G持

29/1000

30/1000

31/1000

可唔可以開始既時候搞個默哀悼念先，謝謝

32/1000

33/1000

34/1000

無問題

35/1000

36/1000

埋土畢業生表示無眼睇
你見早幾日勵志仲食緊肥婆雞就知埋大幾無風骨
仲話喺hall宣傳下先？夜晚6:30都唔知佢地訓醒未

37/1000

38/1000

39/1000

40/1000

推推推推推推推推推推推推推推推推

41/1000

42/1000

43/1000

44/1000

45/1000

46/1000

47/1000

48/1000

49/1000

推
紅磚護理人表示即使我地有集會上埋立場好多同學原來都仲係唔理

Sor,今日想走堂

繼續推

職員呢

埋大成炸港豬

唔緊要 走完堂咪番嚟砌人鏈

乜人都參加得!!!

支持支持

咁撚突然

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

好突發⋯⋯

歡唔歡迎勵志堂

埋土

要係院校做宣傳

咁你叫人起碼要預一日啦

推呀

推呀 埋土人

太突然啦...根本宣傳唔切。
今個weekend宣傳下，下禮拜一再搞會唔會好啲？大家傳出去都要啲時間

利申：同校FM

六點半準備七點開始好冇
好多人趕唔切

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

你估有冇辦法大專界搵一日一齊係自己學校人鏈🥺

埋大人推

Pish

做法不完美 但可接受 要改善
btw收到風 星期一都有人搞

星期一都會再搞 開post係想睇下大家支唔支持

無問題 6點半集合

埋大

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

一定支持真係星期一搞既我吹雞叫晒我入咗紅磚既中同嚟！！

暴大幾時有人鏈

去

太突然出現唔到 下星期一我一定出現

聽日ok?

咁急

pish

校友join ok?

好壯觀

z core 連埋隧道

Join

都係 我啲同學同hallmate都無預時間 week2會多啲人反學

Tuiiii

咁遲先講

推到全poly見到

好重要的事，無人知
就算有獨立調查委員會
無普選都無撚用
唔信？ 入黎睇！
唔該一人一推 推到上熱門！！！

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

屍屍人都嚟
推爆佢

up

十點收工紅隧黎撐場

要叫人起碼要提前一日啦

急到咁，點去

Pushhhhhh

721 831

831

黎拖靚女

真定假係我黎

推到大專咁多個學生會睇到。。。

非poly人得唔得

大家一齊黎

去左粉嶺獻花 sor

唔係poly可唔可以黎

同問

人地鬼知你係唔係咩

支持星期一搞

人鏈岀紅隧

你唔早啲講

SD人要去啦

歡迎

真心 有啲急
會唔會考慮轉聽日
起碼今日仲有成晚可以做宣傳
因為人鏈真係好講人數

利申：今朝有返去嗌口號

真係好突發喎

星期一啦 太急啦

仆街早響啦返撚咗屋企

咁星期一幾點

有人籌備緊星期一嘅行動
好快會出宣傳

916稅局

推到埋大做一大

推
推
推

舊生得唔得？

關愛座hunter

叫多D人支持人錬

又駛唔駛等埋上6半既同學呀? 9半先拖

最後決定

嚟到既人6點半 A core集合 視乎人數
如果太少人6:45會轉移去民主牆 快閃叫口號同宣傳星期一參與人鏈活動 7:30散水

明白今次活動好急call人 所以就算今日成唔成功 樓主星期一都會再參與人鏈活動 但係星期一活動另外有人籌備中 所以大家細心等候宣傳最後多謝大家踴躍回應

光復香港 時代革命

大佬咁即日搞係急喎 事實係咁就係咁

埋大仔翻身一日

我講緊如果星期一搞會唔會搞9半姐........

筆了 埋大仔要玩ocamp屌閪

收嗲啦 垃圾紅磚9月2罷工罷課個日 翻公司放低野走個時經過間垃圾 個個笑笑口翻學 口罩乜柒都無好似平時咁

唔出奇啦，平行時空咁

我直情行入去睇下有無咩集會 乜撚都無

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

星期一再算啦

真係care個班去咗暴大或者港島啦

你可以再遲D通知

收到風有暴大學生嚟踩場

不如唔夠人嘅，去紅磡站叫人跳閘啦。日日見到啲人仲嘟卡真係好撚炆

一定黎

再遲啲通知呀

city 呢？

咁早

利申校友

係 A core恭候大家

A core 要人!!!!!

而家先見呢個po係熱門，遲兩個鐘我而家搭番去都仲得

hkcc俾唔俾

A core 要人!!!

come come come

Of coz

樓主已到 大家比個隊型先

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

人呢？快！

pish 加油

依加先見到

好少人

A core要人!!!!!!

開始啦！

要求聽日搞多次

覆人啊！

唔夠人！！！

宜家龍尾係邊

而加去會唔會完左
喺mk

come come

繼續要人!!!!!!

叫埋689黎拖手

有冇星期一活動detail?
今日嚟唔到，想幫手整poster

咁突發！

星期一啦 今日真係無咩人知

見到排到去j core

人鏈要人！

樓主係道

見到樓主

Push push

1856 依家A去到V

日常要人！

要人呀

要人啊！

就趕到

1900
龍頭唔知點解去咗B
龍尾文康大樓

...
好想入去

要人！

嚟啦嚟啦

Tui~

黎唔到幫推
下星期一見

Pushhhhh

快啲黎拖手仔喇！！

Push!!!

人鏈要人啊

S core要人啊

1906
我錯了
龍頭仍然A Core
龍尾S Core

深有同感

出咗先算啦

上緊堂都聽到 好正

落堂快啲黎喇

9點先落堂

9點都知夠唔夠人去z core

星期一會唔會搞多次

我今朝八半堂
留到七點半就走

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

會

希望會

紅磡站C出口 閘入面 有手足比粉紅捉左

罷啦好嘛？

人呀

要人

S core要人

S core 要人

可摸耳圍到HKCC
大家都係poly仔

唔夠人

幾點？

不如聽日搞多次好冇？仲等星期一

囡囡想屌

暫時講緊18:00

聽日join

光復香港 時代革命

打埋j唔洗手即刻到

你叫多d人去就會搞到

而家咩情況

樓主表示好感動

好正呀

孛力 住拖手

屌你啦去到S core咋
人呢

加油

人呀!!!!

理大學生會署理會長胡國泓於校園內遇襲。

有無人係現場?

1900係S core
到依加都仲係S core

我屋企樓下 可惜唔係學生 只係毒撚

咩事？？？

嚟呀!!!

wtf?

理大學生會署理會長胡國泓於校園內遇襲。

有無人係現場?

幫推

Where

見到tg group講

聽講S core

繼續要人

要人要人要人

S core

喺poly入面搞有咩用

叫醒埋大港豬

理大學生會署理會長胡國泓於校園內遇襲。

本會經已就署理會長遇襲一事報警，稍後時間會有警員進入校園範圍，請各位同學留意。

大家點睇

一陣去唱歌

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察弱智仔

做狗 乞米

幾點入 我家陣出黎
8點到

P牌仔 比個like你 👍

活動已經完結下星期見

埋大好野

正
可惜19 grad jor
shg john

中午食飯條隊仲長

睇咗陣民主牆
返黎成條人鏈唔見咗
埋土

署理會長情況點
聽講話俾大陸仔打咗一拳
係唔係送咗去醫院

多謝大家參與今日既活動
最後人鏈由A core 連到S core

多謝大家係咁急既情況下大家都響應號召 陪樓豬一齊癲 樓豬都可以功成身退

下星期將會再次舉辦人鏈活動 大家記得密切留意宣傳 多多支持 下次一定要連去Z core!!!!

作為大學生 希望大家繼續關心社會 為公義發聲

理大好野

光復香港 時代革命

快閃黨 下星期再嚟過

走咗喇

見到
下次到啦咁

成半個鐘條人鏈冇多人過
埋大仔真係埋大仔，寧願ocamp reu都唔肯黎拖10分鐘

頂 睇唔到呢個post
早啲講定我實join!!!

利申：埋大人

你咁即興 點join呀大哥